今日唔出大埔，就下世先出吧

見到咁撚人叫唔好去大埔真係把撚火
完完全全佩合政府所謂既反暴力風向
今日大部份報紙頭條都係反暴力 支持警察
目的就係要打散場運動
今日唔出 你就預左下個禮拜都無得出
仲有中國民航局禁國泰crew 單野, 咁樣你仲忍得到！？

Push

驚就唔好出，送哂班唔驚既手足去畀人拉。拉多幾次想行都冇得行。

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

sor，我撐和你飛。
你有你大埔，
我有我機場。
各自努力

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行 無人叫你一定係大埔